咪比張超雄講野呀

條撚樣一定對鏡頭講錯野架

我地捉哂鬼， 根本今日就係班鬼攪事
其他野完全唔使講

屌 班議員阻撚住記者影捉鬼證據

左膠係咁架
又唔係喺現場但又亂代表

今次係d公安扮鬼攪事
其他野唔使講

推
叫唔喺現場既人咪亂講野